梁凱晴議助熱狗式屌票

事源早幾日黑雨，觀塘一如以往浸到仆街。咁有班街坊去凱晴fb投訴渠務問題

越講就越del 起勢del 人cm，街坊極度不滿

事後佢助理自我感覺良好，係自己個fb熱狗式屌票

助理牙max好心唔好係咁倒米啦

派月餅還派月餅，咁條渠真係唔掂吖嗎

本身佢都憎本土派憎到仆街

早排連登有post 講塞車

不認同凱晴地區工作=非觀塘街坊
不讚成留任=非民主派支持者

佢做咁多嘢都係想扑凱晴啫

閱

當時選大家入去，大家都話要監察議會，點解一接受監察就變成咁

又係果句，無可能滿足所有人。
要滿足所有人就即係兩頭唔到岸，咩都做唔到。

但係個態度會唔會衰咗啲

屌得岩喎 水浸關區議員咩事

投訴渠務咪搵 渠務處

香港人都幾搞笑

當區議員搞到水浸咁

香港人笑撚死

火警果陣會搵搵消防

有蛇果陣會識搵魚濃

水浸唔識搵渠務？

區議會有權力起渠嫁咩

屌區議員把撚咩

唔識打去渠務屌

樓主原來5月時已追擊緊凱晴

樣樣野都自己識搵政府部門做 區議員搵整餅師傅做算啦

是其是非其非，理性討論

樓主你好勇敢竟然夠膽屌眾G派

唔止係我啦

一邊就話自己香港自己救
一邊就自己屋企樓下水渠塞咗就要區議員搞
打個電話去1823或者渠務處唔撚識咩

屌完親中派區議員蛇齋餅糭
就要求自己友上台都要做返晒依啲小事
樓豬得閒打篇私怨文
不如用啲時間打去投訴好過啦

有人唔記得hide fb icon?

樓主係安達蕭浩然？

唔係我啦channel 偷圖

咩channel咁特別會cap人議助啲post呀
睇過

觀塘區議會內訌到連登

之前仲有其他區內人想選吖嗎，打到仆街

教大家點善用1823 app

連登班廢青咪又係唔識用

咪玩啦，波台狗得假膠，熱狗同五毛，幾時有理性討論過
唔係話唔信你，但你用得波台狗 acc 開post 就知可信程度甚低

咁你自己睇一次，出得post都有分析

梁凱晴上任前無水浸過定無落過黑雨？
上一任有乜事就好嬲好嬲
自己人有乜事就屌佢老母 落力屌 屌爆佢
手足喎
所以幾時都話企香港人對家好過

睇波台狗分析不如睇港人港地，圖文並茂添

凱晴bb可能要睇吓頭髮...好疏

佢d支持者好多都騎騎呢呢
之前仲有單自稱網媒記者嘅fans響街站狂影 街坊大頭,d街坊只係質問緊區議員

石籬個區議員成日追擊水浸同中資阻街

個個都叫個議員做村長

可能梁小姐未識處理到呢啲雜務

重點係政治話題上

如果想改善真係要大家冷靜傾掂佢

佢真係做得柒兼解釋得柒

只能話係無管治能力嘅區議員

要diu都diu左販民投共先la

凱晴bb

以前啲人做到狗咁積落黎

KOL做下樣，點會真係做嘢
最基本覆下會跟進，多謝你嘅意見咁樣都無

區議員 唔係做區務？？？

睇啲留言都cls，如果平民百姓投訴有門嘅就唔叫香港政府啦啲政府部門辦事效率有幾高大家心知肚明，區議員就係叫過有say少少嘅橋樑去同政府部門協調，如果呢啲區務都唔做咁選佢出嚟做乜鳩？真係派吓口罩月餅就叫區務啊？

笑死
自爆私怨撚

睇你講嘢咁既語氣，點上黎引戰呀？

專業啲ok？

因人廢言

你講得啱，假膠，熱狗，五毛，波台狗講野我都會因人廢言，希望你得閒多d聽聽佢地9up

無撚有錯 明明民生議題就係關區議員事
有事區議員做跟進 轉介嘅角色
依家又唔做嘢 又串
要你何用？

引咩戰

拉

咁你咪唔好撚投佢囉 屌你老母 開post把撚咩

Post ig影相好忙，屌你知唔知做區議員好撚辛苦

9347
已封鎖會員 - 櫻紫螢

認同，班人瞓撚咗幾耐？

政府會理市民死治活？

其實都係討論下啫

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

上咗岸就神仙，成堆都政棍嚟

作為一個區議員水浸點會唔關佢事
佢唔想自己搞都可以好聲好氣咁建議街坊去渠務署投訴
使唔使block人
唔想搞呢啲民生野就議翻個議席出嚟專心去做kol算啦

max閪

我住果邊 我睇到佢有做野喎 升降機都跟進緊 觀塘一落雨不嬲浸到仆街 觀塘道都浸到咁

垃撚圾根本做唔撚到野

無錯，齊睇幾張圖佢個議助既態度都幾差下

見到月餅重要過條渠真係唔知點應佢好

痴撚線明明解決民生先係top priority嚟，你有餘力先好搞派餅啦on9

扑佢老母

死撚開啦

2020版林浩基

其實講句會跟進唔係真係咁難啫
到最尾跟進到咪bonus 跟唔到都冇人屌㗎啦 日日黑雨咩

哇，原來做區議員包生仔
樓主第日痾屎唔出都要開POST屌架啦

負責嘅部門係政府OK?
政府部門拖住黎做 佢都吹人哋唔漲
話人哋靜係識屌阿婆，宜家屌錯人咩，個阿婆係做錯啊嘛

咁咪交代返自己已經盡力向相關部門反映，但係政府愛理不理，再講多聲對唔住同繼續追殺相關部門囉。
又唔洗咁樣話咩已經派幾千份月餅，攰到想死既

有時都唔撚明，之前保皇狗做果陣又唔見咁多人對區務有咁多意見，而家d區議員已經俾多方打壓，都盡量做得幾多得幾多，要記住選呢班區議員既真正目的係咩先得嫁

有建制狗唔屌係要搞到同路人百上加斤，監察都可以好聲好氣少少掛

咁就一係當初煲到區選閪咁大，區議會好有用嘅人錯囉，想揀邊樣？

真正目的係俾啲區議員當自己大哥大？

因人廢言
cctoy同支那狗都一丘之貉嚟

有無人解釋下呢到？
同區區議員篤另一個區議員無做野？
唔係觀塘唔知d人物關係

今時今日都唔見得區議員有牙力得多
明知黃底政府特登唔聽都仲得，區議員又冇實權
民政事務專員離場同唔借場開會就係例子

反而你普通市民打去唔知黃藍仲有機會

啲賤種會當睇唔到

我住緊個單位係區議員起架

我平時水電維修，渠務廁所，都係搵番區議員

落選區議員
政途玩撚完

樓主可以收皮了

唔怪得追擊得咁密
男人老狗衰咗就認啦喺度做埋晒啲小動作

宜家講緊提完佢留意返就block人，之後好似你個傻閪咁屈人熱狗啊，咩事都唔撚知喺度衝出嚟柒，唔好以為甩咗P牌智力會自動提高啦弱智仔

咩名?

點睇有人提點完佢就blk人 但之後又跟人地講咁做出post？做區咁做㗎？

想屌

要扑都晨早扑咗啦

我試過同自己區區議員講水浸
基本上我見到區內有乜問題，都會同佢講
因為我唔會有渠務電話
又，你知政府部門成日推嚟推去
唔肯定邊個管
交區議員跟進係最好
如果塞渠搵渠務
咁食月餅係咪去番餅店買呢？
做乜區議員要賣月餅？
仲有，大家有咩直接搵相關部門
要你區議員做乜？

鼠患搵衛生署
走失狗搵漁護署
交通問題搵運輸署
不如取撚消返區議會啦好嗎

笑撚死

觀塘問題一向多
黑雨水浸 違例泊車 環境衛生惡劣
唔通梁凱晴上任先出現咩

區議員團隊係有責任做
但街坊更加係持份者 自己區咪自己救
乜都指區議員處理 佢做得幾多

你都講得冇錯嘅

死傻鳩樓主一定係屋企漏水都走去搵區議員既豬兜

一單還一單喎清
佢block人係factual
唔妥就block人
咁同共狗有咩分別

渣狗水門blk人就屌 大波凌賴遙blk人就睇唔到

推

唔岩數喎 依#93 樓邏輯
街坊係持份者 自己區咪自己救 街坊自己打去投訴咪得 叫佢咪撚扮做野 一陣搞掂左又話自己成功爭取 同民賤聯一樣

無論佢派左幾多月餅跟進左幾多野有無成績都好 改變唔到佢eq低兼成日屌街坊嘅事實

開名？

你講野都幾撚騎牆

#21 講咗

安達蕭浩然

上fb就搵到 不過我都唔撚識佢

大大個1823俾你處理晒所有問題
議員工作其實好簡單 就係議政
係俾民建聯班仆街扭曲晒做取悅街坊嘅位置

Hi蕭浩然男人老狗改個咁撚 hehe既user name既

咁個幾張圖佢個態度係差嘛，至於佢既地區工作做成點，我就無資格評論啦

搵區議員幫手跟係快好多
不過屌區議員就無用嘅

蕭浩然 Jason Siu - 安達社區主任

請問樓主是月華街居民嗎？
haters gonna hate

快鬼咩 見你黃都唔理你啦

一個月壞3次電梯⋯點搞啊

+1
如果1823搞得掂
個個直接搵政府投訴 架空埋區議員
區議員撚知個區有咩問題
撚知啲市民點諗
唔知有咩問題同需要
搞區政市政咪閉門做車

水浸問題1823
政府會send封email拖你

搵區議員
最快第二日啲路政渠務康文
已經有部門應投開工整

試過
第二日路政即開工

痴撚線咩區議會同立法會都未識分

嘿，笑左

跟進咋，冇話解決

以前民建聯呀麻你睇下山景 信箱都唔比入信

人地借題發揮都唔洗咁處理架

露出胸部自拍道歉當無數啦！

其實做區既嘢，好多都心照啦，出下信，回下街坊，十單有五六單都係解決唔到

唔撚係民建聯
上個禮拜水浸
WhatsApp搵佢
路政半個鐘就覆咗議員

佢地係畀政府打壓
但係佢地好多仲係好努力去跟區政 規劃嘅嘢
而且係有成績 尤其係效率同透明度

其實作為區議員，呢啲先係主要職務
所以區議員比起立法會議員應該更加重視區內嘅關係先岩

冇計上代區議會產物 啲天橋升降機大部份都大陸公司或料

唔做嘢又屌
有做嘢又話扮做嘢
屌你老母死全家啦死熱狗冚家鏟

有蛇係揾警察再由警察通知蛇王嚟捉
漁農理9你

都係咁點都唔會打去區議員到話有蛇掛

鼠患係睇地點揾相關部門
走失狗係揾愛協
交通問題如果涉及車輛問題同阻塞係揾警察
涉及道路問題係揾路政
關於咪錶嗰啲先運輸
揾錯部門跟
人哋花足你幾個月
之後sd個e-mail話 唔關我事
又唔同你講要點做
個問題又一直係度
救命 所以區議員真係好重要

最簡單既嘢偏偏最少人做

睇吓地點係邊囉
係公眾地方成日發現咪要捉區議員跟進
蛇王保得你一次 保唔到第二次
有日真係咬到小朋友點算
要區議員吹漁農同衞生處多啲趕蛇先得
當然你屋企發現個別事件當然唔關佢事

當時選大家入去，系（食住反送中血饅個勢）為左踢走保皇黨

選贏 = mission completed

相反，𠝹死同路人既 = 千古罪人

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

點睇都係衞生處責任多過區議員掛
山景村就勁多老鼠
唔通又係區議員問題咩
區議員冇咩權
之前警察入村區議員都阻唔到啦
而家係渠務唔做野屌區議員有咩用
就如警察唔捉賭錢 你狂屌區議員關佢咩事

打個電話比
路政/dsd跟

樓主真係人蠢冇藥醫

果然人一藍腦便殘

屌，炒撚左個助理啦，咪撚再倒米

食唔到的葡萄是酸的

PR 又做嘢

who is 蕭浩然

我覺得2023（如果仲有選舉）
佢會落馬囉
應該話得票率僅僅過半 / 唔過半嗰啲都會輸
除非真係好認真做地區工作拉藍屍票返嚟

可能對住凱晴BB D 相黎打飛機 愛的相反就是恨

P牌推唔郁架,

但係人哋hea9 你
你小市民可以點做？
咪就係揾區議員
Btw 有研究過點解唔捉賭錢 同其實警察有捉
不過街頭賭博好難入罪 要睇到曬佢成個賭博過程
山景邨有睇場同天文台 同入咗都罰好小
利申: 前屯門區議員助理 加撐警
請負皮同block 我
但唔好屈我五毛

咪一樣hea區議員講到區議員係中聯辦咁

一出聲就有回應

國安法要滿足所有人就即係兩頭唔到岸，咩都做唔到。

其實好多立䅁法圑都藍

再夾埋舊區議員 同政府

想迫到新區議員做唔到野

更加應該宣傳問題源頭係起邊個到

唔好咩都關區議員事

唔通有賊又關區議員事咩

冇人清潔又搵區議員咩

睇下咩渠
有D渠食環做
不過政府班友做野好hea

滿足習總就夠

咩渠都唔會係區議員做啦

區議員咪又係同市民一樣

打去投訴

市民手殘唔識打咩

又唔係區議員搞到水浸

唔係嫁 區議員喺區議會出聲
施壓好有用 再唔係區議會申請撥款
請清潔滅蟲公司搞又得 大把方法
反正啊公錢
不過唔講咁多 廢事喺度過料俾人

你有冇睇呢年區議會開會嫁民政曙都反晒面

你係建制咪批囉

議助
而家標題限咗字數？
成撚日學埋中國嗰啲乜鳩都要縮寫

樓主為表清白應該pin起幅圖啦

請錯人啦 做人冇公關食得屎架 區議員事無小都要幫手跟同追政府相關部門架啦，唔係條渠塞就完全唔關你事，幫手追鳩渠務處係基本

個議助態度係有問題
不過反映問題個班咁撚串又好似欠左佢咁撚樣

黃區議員就係做咩都啱 你屌就係你分化玩批鬥 有時間留返黎狙擊建制好過
利申：留意見比區議員時 佢咁答我

樓主做乜用我張相扮我？

黑雨佢有幾張相有腳睇 好白滑好想奶

真 唔知以為之前冇浸過

尊重下女性啦

=_=

JASON 專業D, 仲拎P牌推唔郁架..

咁搞法 四年後會仆街

個處理方法真係有待改善

蒙個閪 , 你考我眼力?

區議員通埋渠呀

睇到呢度先見到個理性cm

話說呢之前訪問梁小姐
佢老母係度問呢問路
我忍唔住屌話
你怕我食咗你娘娘？
佢嬲到癲撚咗

最後篇訪問都係冇出到
條女唔值得pub

算啦
扮訓既人係永遠叫唔醒

唔係我話喎大佬 係#93話呢D野應該靠自己投訴

利申 : 我覺得應該區議員做

起左樓主底
原來黃碧雲支持者

咁而家人哋係咪已經即時有做嘢呀？
有做嘢又話人扮嘢呀？洗唔洗做埋渠務路政嗰範通埋渠先啱數呀死熱狗？

屌佢老味黃碧雲奏弟

咩事

黃碧雲得罪左你？定梁天琦得罪左你？

林紹輝同劉貴梅真係好有親和力，真係感受到

黃碧雲（1961年－），香港作家，生於香港。香港中文大學新聞系畢業，亦為香港大學社會學系犯罪學碩士。生活經驗豐富，曾任香港英文虎報記者、議員助理、開過服飾店等。屢獲港台兩地各大文學獎，文字風格強烈，極力描寫人性陰暗面，令讀者觸目驚心。[1]

黃碧雲長期拒絕授權作品在中國大陸出版簡體字版，甚至拒絕作品再版[2]，故坊間流通不廣。

2018年，推出新書《盧麒之死》，而書中不時出現一些現實中曾出現的新聞或社會事件

第一屆香港藝術發展局文學新秀獎
1994年 《溫柔與暴烈》獲第三屆香港中文文學雙年獎小說獎
1996年 《我們如此很好》 獲第四屆香港中文文學雙年獎散文獎
1999年 《烈女圖》獲選為中國時報開卷十大好書獎（中文創作類）
2000年 小說 〈桃花紅〉（收錄在《無愛紀》）獲花蹤文學獎第一屆世界華文小說首獎
2000年 《烈女圖》獲第六屆 香港中文文學雙年獎 小說獎
2001年 《無愛紀》獲台灣聯合報讀書人最佳書獎（文學類）
2003年 《後殖民誌》獲台灣聯合報讀書人最佳書獎（文學類）
2012年 《烈佬傳》獲第十二屆 香港中文文學雙年獎 小說獎[4]
2014年 《烈佬傳》獲第五屆 紅樓夢獎首獎[5]
2014年 獲香港藝術發展獎年度最佳藝術家獎（文學藝術）

盲架? 我用 #93 LOGIC 屌JA喎 我自己係讚架喎
#93 樓屌你老母死熱狗 幫你屌佢啦

屌得你哋冇錯喎 觀塘第一日水浸？之前三屆徐海山唔見你屌？
見人真係有做嘢就龜縮扮撚晒嘢
讚？成個post唔見你讚喎
從來屌自己人就最撚大力
吖，唔好意思，你班死熱狗根本就係暗共

麻煩睇清楚件事，d 街坊就係屌緊佢唔做實務，凈係派下野，整banner 就話自己用曬d 精力. 邊樣急唔急，邊樣嚴唔嚴重，唔識分唔緊要，但要受教囉

你屌緊邊個死熱狗先？

熱狗化所有反對聲音你睇下屌得最甘個個kyle咩人先啦

你閲讀理解有障礙定唔識字
睇啲唔睇啲 幾時有話區議員唔洗做
由頭到尾講緊 觀塘大 人口稠密
上任咁多年乜都無處理 堆積好撚多問題
所以區議員要搞 街坊都要幫手監察

樓上有人話政府hea鳩街坊
一個半個街坊打電話投訴無用
又有巴絲都話政府有份打壓區議員 鳩拖
咁試下組織一堆街坊煩膠式日日投訴
區議員再係區會不斷施壓
兩邊比壓力 成效會唔會高啲

而啲為市民好嘅野政府點會咁易畀你非建制派議員叫下就做
如果係咁就死啦，你議員做得好呼聲高下屆建制咪又收皮（雖然可能遲啲選都無得選）
投訴泊車就即刻有狗抄
等班車主屌柒議員夾係中間做磨心

佢只係block人依點係有爭議，佢黑雨都照巡區搵水氹，哩d唔係跟進？係咪要佢親自通左條渠先叫做野？

因為佢有巡區所以可以block人？

你閱讀理解有無1？

如果唔係咁解，做乜用巡區黎補充block人？

係喎 我睇錯左 SORRY
自

教閪咩，啲語氣咁撚閪當人係你啊四？匿埋mon後面屌就叻，夠薑落區辦兜口兜面講就信佢係真心想溝通喇

有咩分係咪mon 後面講？有道理既邊個講，點樣講都係要做嫁啦下下都兜口兜面講先做到野，你係原始人？

個d 根本唔係街坊 9up 幾句你就信佢地係街坊
就信佢地無做野 真係笑撚死人

真係做左野，就係街坊屌返佢轉頭，而唔係要由你去幫手護航啦

瞓咗幾耐

水浸...兩吋？
水氹之麻

人地有做野 但又俾人話扮做野
個d 都唔知真街坊定假街坊啦
我就見d 街坊同梁議員好好傾啦

可能真係一個獻世派但又要屌狗嘅助理

愛嘅反面就係恨

咁你一定唔係住依區啦
d 街坊diu 返佢轉頭 笑死
係網上寫幾句野就街坊
你落去睇下先啦

屌你老尾投左一票好撚巴閉咩
冇你一票都贏啦

屙屎唔出都關

咁又唔好咁講 真係浸ge
但唔係剩係月華街事啦
係成個觀塘都浸緊呀大佬

佢地可能真係連page 都無睇過就上黎話佢無做區務
你要做9人 都做下功課先啦

係咁架喇，不嬲以偏概全，巴打唔係諗住樓主真係為民發聲吓話

佢目前由觀塘區議會主席出緊糧
尋日私底下認左有份狙擊梁凱晴

我以為fb啲死廢老先會咁，
事無大小見到地產狗丟包垃圾出嚟都問點解區議員唔做嘢、點解唔即刻覆佢

一封區議員信用選票數字就代表選區，就唔洗換民政do，及現今政府不承認區議會，另組區議會啦！用下投訴信機制，數字反映一切，居我所知渠務署有24h塞渠通渠服務，前提公渠，私人渠係唔做

廢post

我覺得都算係咁 議員做野都要政府部門配合

咁垃圾

有份狙擊等於佢就係樓主?咩謂之狙擊?宜家啲反映意見嘅街坊都比人封同話有組織犯罪。SHARE留言圖自然係狙擊啦。

覺得身心疲累咪Quit囉

塞車唔係問題?

1. 有人話凱晴冇做區(唔係我講)
2. 助理屌票fb 刪cm

我：助理可唔可以唔好倒米
其他人：你做乜狙擊梁凱晴

由頭到尾都冇comment過佢點做區

大家就自動spin 去佢有冇做區，做得好唔好，我只係想講都唔係想討論呢樣，係話牙max 好柒串姐

一話親所謂黃嘅區議員，就話做咩唔inbox講，做咩要公開講，係咪想畀對家睇到亂？
但另一邊廂，唔知邊個開埋個區議員secret畀啲議員同義助去鬧選民
即係選民鬧議員就係分化；區議員同議助鬧選民就唔係？

有人話條渠又塞，區議員係咪無做呀？咁咪去交啲通訊電郵同開會紀錄出嚟證明自己一路有處理
係正苦手腳慢囉
唔係喎，啲支持者個反駁竟然係做咩條渠塞，
唔自己打1823去投訴，要靠區議員？
黃絲應該要參與區政，唔靠哂人架喎？
咁個意思係咪話區政呢啲嘢根本就唔使區議員，有1823就得呀？
咁真係學正苦上年吹風咁話無區議會都得啦吓話？

上年11月區議會好多黃候選人當選，嗰個星期慶祝唔夠
隔咗參唔多成年仲係靠上年選到嚟打飛機？
唔係呀嘛？

傻撚咗，block自己區啲居民

屌啲議員有咩用，public utilities 問題緊係屌政府啦，區議員幫你通渠咩，點解水浸問番DSD丫麻，當然議員助理可以去解釋番，唔洗屌鳩人

呢啲觀音兵自己私底下氹吓女神咪算囉
仲以為自己好man幫人出頭

講緊態度問題 選民反映意外 被視為人身攻擊 繼而block選民fb

就算唔認同佢區務成績，都唔洗將佢打壓成凱晴haters 掛，又話佢地唔係觀塘街坊，把口唔洗咁仆街下話

想問 咩叫「想取代觀塘願景嘅月華組織」？係咪街坊自發組織都唔比？區議員大晒？

嗰啲街坊點做係佢地既事，一路都係針對緊點樣個助理可以咁仆街。
我係要狙擊梁凱晴個標題就會寫：梁凱晴唔識做區街坊狂屌！ 咁啦
凱晴區務點真心冇興趣討論

所以咪話可以去解釋番，而唔係用拒絕嘅方法，但投訴人都要搞清楚，相方態度都有需要改善，一隻手掌拍唔響

佢哋當咗自己就係正義嗰方，所以鬧佢哋就係熱狗係共產黨係五毛係鬼係分化撚，根本佢哋個腦荀都未生埋

咁年事係區務問題產生誤會引發架喎，如果認為助理做法有問題你咪同梁議員反映，公審冇問題，咪當民意調查囉，剩係起勢屌有咩幫助？

Maybe you are right

所以點解我咁唔鍾意選舉？一有任何潛在影響到議席，啲人就發哂茅

自爆

區議員為社區做事係天公地道
但係無人叫你用咁嘅態度同人講野掛

第二段每一句都有骨
你同你老豆老母都唔會咁講野啦
真係唔知係真心反映意見定係借故狙擊
如果梁凱晴最後跟唔到呢個渠務問題
咁使唔使叫個經理出嚟俾你投訴啊香港人？
唔怪得香港人出親去外面旅行都俾人屌話麻煩
見到不公發聲又或者為自己/社區爭取應有權益係啱
但係做人基本禮貌同態度應該要有
唔好覺得自己係納稅人 所以可以大條道理對人哋無禮貌
只可以講香港嘅待客文化變相養咗一大班「客就係大鳩哂」嘅香港人

標題解讀：

梁凱晴。議助。狗仔。式。屌。。。

觀塘願景唔係應該係管晒成個觀塘咩？

而且觀塘區不嬲有好多自發地區組織（一人組織）

例如康樂願景之類

香港人嘅閪客精神到今時今日都仲係咁

想知區務定義係咩李嘉達都識落區影張相視察情況啦
不如講埋啲區議員檢討九巴路線做乜鳩，市民打去九巴咪得

有咩問題
做一個負責任嘅公民
你打完1823 同時咪反映俾區議員知
區議員自然會反映俾政府聽
但唔好期望區議員可以直接幫你解決個問題

從來做唔做野都係政府話事
好多部門根本唔會點理或者hea鳩啲區議員
但個個人都覺得一個新上任新丁可以解決個區幾十年積落嘅問題

有人認左頭喎

真 香港人係好鐘意一沉百踩
當年睇住梁游 比政府咁搞 個個話佢地白痴 但邊個知政府會咁樣DQ你
當初啲素人參選 好多都係為左頂左個白區 都冇諗住贏 人地當初拋個身出黎選 份勇氣都夠佩服啦 見到水浸咪打個電話搵部門搞 或者call狗過黎通渠囉 社區事人人都冇份

邊位呀依個?

聽過某區議員，所以區議外判哂比人做，自己唔理添
不過唔緊要，唔係垃圾親中派做就ok

個問題係佢地未了解就去9up
觀塘水浸渠務咪話跟進左
跟手又話人地都識影相
人地影相就做左野 佢影相就扮做野
真係為diu 而 diu 啦

btw 好多都唔係月華街坊
係到講話月華街塞車問題先好笑
你search 下先再講咩塞車啦大佬

咁我都想問下個d 所謂街坊
月華街係點塞車一粒鐘 好好笑

自己唔識去睇？咪樓主囉

樓豬對個議員都幾大私怨, 幾個月前就開始追擊

你同蕭浩然有親？
係咁幫佢認頭

你同蕭浩然有仇？
係咁話係佢

spin啦好明顯
尋晚我就mon撚住既
呢個martin係樓主自爆之後幾個鐘先換蕭浩然既icon
仲係咁話係佢黎係佢黎
咁一開始自爆果個係咪真係呢位做晒醜人既martin就自己諗啦
講真做到咁我就覺得好低莊啦

即係點
我已扑左樓主

睇個勢樓主唔係依區的人
加上好多都9up 多

你唔Mon住佢又點知佢係之後先換呢？

如果你Mon住佢又點解要Mon住佢呢？

即係樓主就係蕭浩然
而蕭浩然同梁凱晴都係做地區工作
所以篤同路人灰唔敢認頭
唔小心自爆柒左之後就搵呢個martin轉蕭浩然icon話樓主其實係martin
觀塘區d野我唔熟 淨係知蕭浩然上年區選輸左
係私怨定鋪緊路下屆踢走梁凱晴自己上位就唔知啦
(以上純粹猜測)
(上面好似有巴打話樓主追擊左幾個月)

大佬啊轉icon有記錄架
你都好可疑唔好扮

轉icon記錄可以Del架

如果佢無Mon住Martin又點知佢之前無轉過icon?

即係條友一早Mon住Martin先知佢係臨時轉icon而之前無轉過

咁點解條友一早Mon住Martin先？

個街坊串到呢

其實好多香港人都好串

大家同區 同路 都要咁樣狙擊... 笑撚咗

得啦得啦
一定係martin突登換個無知名度既蕭浩然icon黎抹黑佢啦

del係可以del
最新果個證據都del埋添
off topic啦 睇晒個時間點大家都知咩事

同區但唔做功課個下慘
問月華街可以點解決塞車問題呀
定係佢唔知邊度係月華街呀
如果係同區都要做功課呀大佬
咁樣仲有咩好討論

凱晴串呀婆都唔少野

可能你誤會左佢語氣姐

點串?

大家打和啦super

呢個真係笑撚死我

嗰日見到有2-3個人喺張枱到派月餅
成crew20人係cctvb 拍劇
我見到曹永廉 仲fing咗啲水落佢度

啲人作故仔鬧人都幾叻
仲要認叻自己鬧過好多區議員

Kyle都唔識😢😢😢
你新黎架？

kyle 唔係唔識
但點得黎有20/30 人派月餅呀
另外d 人又點得黎係月華街塞車塞一粒鐘
信我啦 好快佢就會話係聽人講啦
自己唔係現場啦

派完月餅唔使巡區咁

蘋人誌：自己血饅頭 自己吃—蕭浩然

"蕭浩然本來任職醫院管理局，眼見警察違規拍職員膊頭套問病人資料，深以為苦，上頭又施壓要他們配合警方。TG熬得過，膊頭黨難忍，好小子一怒之下掛冠封印，參與今屆區議會選舉，出戰觀塘安達，不許人間見白區。"

樓主2018年仲做緊QEH，
蕭浩然MATCH！
樓主3年前23歲, 蕭浩然上年25歲，今年26歲，
蕭浩然MATCH！

如你唔係蕭浩然，就係你綁架左蕭浩然再偷撚埋人地連登同Facebook A/C啦，柒頭！

人哋個post係set咗比Friends睇架，唔係公開架，人當你係朋友，你當人係臭四！個post出咗1分鐘你就cap到圖仲留埋底，全職做stalker，你有咩資格叫做同路人呀，蕭生？你玩撚猿喇！

唔理區務/跟唔到
咁選你嚟為乜？
同民賤聯一樣廢
不過後生、襟睇少少

成個區都關佢事
佢要轉介政府部門跟進
仲要監察個進度

「Kyle都唔識，你新黎架？」
講到好似咩重量級社運大明星咁
唔識又點？就算係區議員都成400幾個唔會識得晒啦，何況佢都唔知係咪。

依家人地講返個情況出黎，點呀，曹永廉係咪做左梁凱晴義工呀

咪巡左lor 唔好衝出黎呀

笑死 又係依d 友仔啦
咩都唔識就黎開post 話人地無做野

佢地以為9up 幾句就係事實
咁去睇大公文匯都得啦
大佬 月華街咁細
行開行埋 有無做野都知啦
所以都唔使問佢有無fc 有無證明啦

你就真係笑撚死
個個市民見到地區有問題
自己去投訴 自己去跟進
咁要區議員嚟做乜？
不如你自己去選

成個區+街坊有事 都關佢事
狗隻鳩拉 佢都要做被捕支援啦
唔係家屬自己慢慢叩門啦
唔關佢事？
唔要選票咪唔關佢事

妖言惑眾都有咁多正評

又一隻波台狗俾人起底

咁交返個位出嚟啦
淨係搞團購 使撚你區議員咩
街坊自己開group得啦

自己香港自己救
就係食月餅救港

想問吓佢同佢議助係咪有咁話過李嘉達？同埋做咩瀨低嘢都攞返，仲要屌阿婆老母？

你估你講就係街坊咩
佢剩係攪團購咩
你無睇佢做過咩就9up
你依d 連功課都唔做
剩係識係到吹水咪救緊香港lor

邊句diu 阿婆老母?

咁更正返用詞：瀨低咗嘢都攞返，仲出po公審個阿婆？

不如答咗我，佢同佢議助係咪有咁話過李嘉達先啦

推比多d人睇

佢啲支持者覺得
影吓相 露吓波形就夠
其他區服街坊自行打1823

公審阿婆呢啲，我就當你港女啦，橫掂而家啲人咩柒都擺上網要氹返

何秀蘭前車可鑑呀
你鳩做贏得一屆有撚用

邊可能自己唔搞
要街坊自行搵渠務署？

呢啲人好似諗住做一屆
或者政績寫月餅團購
想食月餅可以投佢

又更正?? 仲有幾多野要更正先
你一次更正埋佢啦
唔好次次講完d 野又要更正又盛
次次都唔係事實

唔該哂巴打整合
上面我都篤撚爆左佢仲死口唔認
我就唔關事既純粹真係覺得做得好核突
人地做得差你講無問題
但男人老狗唔好鬼鬼鼠鼠啦
仲搞個咩martin搞場大龍鳯想spin走我覺得呢位蕭浩然侮辱緊香港人既智慧
誠信有問題政治生涯玩撚完啦你

樓主唔敢pin 呀

做左影相又話扮野
做左無影相又話無做
依d 人仲有咩好講
太on9
又唔係住係個區
有咩問題做左又唔知
一味9up

我睇哂d cap 圖
你地d post
佢地幾時叫過d 街坊自行call 渠務?

條友次次都係衝出黎柒
柒完就縮入老母西嫁啦
吹水功力勁過流孚山刀手

而家個環境咁樣，幾個月後都唔知點啦，可能真係做得一屆，下屆無區議會選架
有好多所謂素人上年參選區議員，其實係諗緊立法會啦
5年前都試過啲咩傘兵同新泛民，但而家咪又係同泛民大黨嘅作風無分別啦
而家某啲素人仲叻，都未夠一年呀，一句「同路人唔會咁講嘢，你分化呀」，成個super star咁
得罪講句，呢啲小事都處理到咁難睇，連政客都無資格做

保你老母皇咩，奶共就係奶共
黃店如是 區議員如是
做得差 就用藍店、奶共派
"以往都係咁"嚟做說詞

咁使撚出嚟反？
原來藍系標準咁撚好

啱 唔知黃藍
一律hea鳩

咁佢話人派得一個口罩有咩用係咪事實呀？

邊隻眼見到佢屌呀婆老母？
Fake news 都唔係可以咁亂吹呀
見係老咗 人地冇拎既野就可以亂執 就唔犯法
喂 憎梁凱晴係一回事 但路不拾遺你應該識掛
定你呀媽冇教你

原本以為有咩花生食 點知得d私怨撚

咁佢話人派得一個口罩有咩用又係咪事實呀？

dllm, 使乜撚理樓主d 垃圾啦
根本私怨撚搵連登仔過橋

蕭浩然就話係私怨，咁係咪有咁話過李嘉達先？

其實今日唔知聽日事，仲寄望議會同選舉嘅話，的確無咩政治生涯可言

嘩好驚呀，我驚到打尿震

唔好性騷擾女仔

另外你失實陳述

首先佢無公審個阿婆，連相都無叫咩公審？
另外佢都無diu阿婆

而且阿婆關李嘉達咩事

其實見到連登同黃絲係咁吹捧

正常有分析能力，都知有問題

不如你睇清楚佢連P牌都未甩

唔係新黎係乜？

其實............
佢真係新黎架

屌

呢度好簡單，我代答：

都係私怨撚

我見到有人偷食阿婆啲月餅

重見到有人偷左我收響背囊既阿婆奶Cum添

🤘🤘🤘

香港人善良又善忘
眾G 由以前雙學年代，做衰嘢都唔係第一次

不過香港人好快就會原諒同忘記
如果唔係都唔會養到共產黨有毛有翼反咬香港人轉頭

青政kyle嘛
叻啦叻啦
知你專幫啲社運女影相啦
社運cv咁勁
對圈內人無乜認識既，就梗係無資格反駁你啦係咪

Kyle幾時變青症？
我又幾時好社運？

要分清楚係想問
「佢話人派得一個口罩有咩用」呢個行為指控係咪事實

定係

「佢話人派得一個口罩有咩用」呢個衛生指控係咪事實

後者有爭議，因為一個口罩都係口罩，果時口罩荒自然派一個口罩都好重要。

前者呢個行為指控就自己諗啦

其實佢連咩係公審都唔知

我果區果個師奶議員 永遠淨係識1823
唔識捉政府部門班懶人落區講 仲廢撚過淫賤聯